典解大家要針對Apink 明明其他團先係雞

公平咩

啱啊

我都唔知

同是天涯淪落人

有名你叫
Gpink

英文字母都未識分

返去讀幼稚園啦

過氣老g

apink no.1

Apink 世紀第一

巴斯光年：爭咩丫爭！